一早講左比利時唯一弱點係教練

比利時坐擁世界頂級陣容，欠的只係一個好教練。之前幾年都係用國家隊傳奇韋莫斯，結果咁多年都好似差咁少少咁。原因係條友真係好廢，完全唔識教波。最經典係上屆對阿根廷班技術型哈比人，竟然同人打小組，直到最後十分鐘先肯屈人高波。雖然換戰略之後，比利時已經禁住黎打，但始終時間太少，根本冇可能追和。

今屆轉左馬天尼斯，之前教小強同拖肥都唔錯。最緊要係識睇餸食飯：冇閘就轉打三中堅、上場對日本又識轉陣屈高波。

今年比利時人腳正值黃金時期，再加上好教練，好大機會於決賽會師英軍，雙方以真正實力較量。

論齊腳巴西更勝一籌

三中堅冇場好波wo 對日本巴拿馬都係轉陣先贏
冇考驗下都踢成咁 下場對發揮最對版既巴西應該走得

英軍過到哥倫比亞先講啦

今場咁柒下場應該轉返 4 後

唔好再出支那斯高會好好多 條撚樣去左支超之後個腦都退化埋

對巴西更加要打3後
依家可當練定先

留名等比利時奪冠

出爆炸打雙防中仲穩過三中堅

冇錯
4231先係皇道
上屆阿根廷, 今屆巴西, 都係4231

對日本打3後都俾人劏豬咁劏
對巴西真係唔敢睇

E度幾時講過英格蘭

樓主有講

重睇啦

馬天尼斯識教進攻唔識教防守

拖肥撚表示場場要睇到Body check 心臟病

用迪布尼打防中真係 一早選尼恩高蘭 推迪布尼上前未好 一個咁勁既cam咁用好嘥

3中堅叫卡拉屍鳩打翼衛, 成條左路出血任做
佢進攻都麻麻, 迪布尼縮太後廢咗武功, 有LKK成個上半場都冇出個高波
唔係靠夏神有heart+華湯根負碌+爆炸頭屈身高, 死鳩咗啦

請問樓主幾時一早講咗
喺連登開post講定點講
有冇link

3中堅
支那狗踢翼衛

根本3中堅+翼衛係好蝦人踢, 翼衛要成條邊自己做晒, 世界上唔係咁多人得, 一定要隊友配合得好好
仲要係國家隊, 平時冇太多操練機會

佢都唔係踢開wb

華湯根真係 如果唔係佢亂出腳，就唔洗搞到咁核凸la

有尼恩高那唔揀

已經好過之前韋莫斯

比利時應該咁踢

兩閘 蒙尼亞+艾乜乜乜柒
中堅 華湯根+兩個玻璃大佬是旦一件
雙防中 圍素+爆炸頭
3自由人 夏神+迪布尼+美頓斯
前 LKK

華湯根打閘都唔會艾達維特打閘啦

上屆toby打右閘

出晒兩件玻璃大佬好唔放心吖嘛

對日本打3後有咩意義
3後始終係大賽陣容
對隊廢嘅打3後會攻唔入

防守型仲用爆狗玩咩

近30年歷屆世界盃4強真係冇乜3後
點會係大賽陣容

02巴西真係經典

古天奴, 尼馬鍾意左邊發攔, 加埋馬些路上黎
左邊頂唔住, 就會引左幾個過黎
中間或右邊一空
佢一轉邊比韋利安, 或者後上既人係禁區外遠射就收皮

你就咁排個陣, 唔夠針對性

巴西係有晒針對性墨西哥, 切斷佢中場, 迫佢反攻時好難傳上
迫佢長傳, 等佢長傳過到中場去到前鋒, 但巴西後防已經部定晒人數防守

雙防中就係咁作用
你無視咗雙防中嘅作用
睇返上屆阿根廷對荷蘭就明

巴西打433, 要諗下點防耶蘇, 古天奴, 尼馬, 韋利安, 中超友組成攻擊鋒線

你點排針對性對付433

墨西哥打433, 佢地根本由頭到尾冇諗過中場慢慢做
尋晚上半場墨西哥邊線有做到威脅, 係中場跟唔切入中間

學返上屆阿根廷
圍素+爆炸頭集中掃蕩
3自由人都要有兩個跟一跟巴西兩閘
根本防守人數夠晒做
韋利安如果學尋晚上半場企死右邊, 佢遠射都打左折扣(右腳仔右CUT左難射)
下半場去中路反而生好多

比利時要善用死球高空波

墨西哥反攻時, 巴西已經等定晒, 人數上有優勢
墨西哥14攻門, 只有一次中龍
墨西哥根本比人食住左, 贏唔到的

而墨西哥條防線比尼馬, 古天奴拉開, 引晒D人, 傳左比韋利安, 才尼馬中間空位鏟入..

比利時應該點排對巴西?

睇晒d回覆
有人話做乜唔出高波比LKK
有人問做乜唔出爆炸頭正選打防中
重有人話迪布尼做乜打中場中唔推上去

真係笑而不語

唔係lozano亂鳩咁嚟墨西哥應該可以好啲

墨西哥個陣433 都已經唔係我叫比利時排果個
你不停講墨西哥, 唔講下瑞士同哥斯達尼加?
我已經講咗我心目中點排, 啱唔啱咪到時睇

原來巴西防守時
有時442 有時4141
應該對巴西打陣地戰有利, 快攻定反攻有利

因為YOUTUBE片無講瑞士同哥斯

笑而不語唔代表你有見地
難得樓主開個post正經講波, 不如你都分享下?

咁你有冇睇巴西打瑞士同哥斯達尼加嗰兩場?

02巴西咪三後囉 30年

好, 30年內有02巴西打3後
仲有冇? 1隊02巴西用咗就叫大賽陣容呀?

推上去，咁前面唔用邊個啊？梅頓斯？夏世三？定盧卡古啊？

有睇一場

可以分享下嗰場睇法, 傾下波

我明你點防
但進攻時點有效撕破巴西條防線？

唔用卡拉屍鳩咪得

我上面有講, 死球高空波
以比利時前面4個嘅能力, 罰球同角球點都有

瑞典個教練好勁
瑞典打出黎好有效率

打番4後衛 卡拉斯高收埋 前面3個自由人未得

又一早講左啊？

瑞士入果球係頭鎚
但個人覺得係負碌，巴西防空唔會好似日本咁弱

墨西哥打瑞典仲辛苦過打巴西架
當然有D格食格因素

但比利時高空進攻比瑞士更強

淨係講02以為你識收皮，其實90年代初2後+sweeper仲係好盛行，無睇過就咪撚吹乜鳩30年仲學人派膠俾人
94 保加利亞
90 4強全部3後

其他當你唔識，巴里斯都未聽過就咪撚學人傾三後唔三後啦

對巴西燒味足球先係唯一出路

原來卡斯米路停賽

90英格蘭出5個後衛叫3後呀?
你咪自己數下30年黎咁多4強, 用3後幾多隊, 用4後幾多隊囉
你識巴里斯嘅, 你唔識數數字啫

好彩仲有個廢撚癲佬(我都知卡斯米路勁D)

舉一隊就問人仲有無
答完就話睇下邊面多
駁你你9up30年無乜3後，無人話過3後多過4後喎龍門任搬

30年7屆世界盃, 28隊4強得4-5隊用嘅戰術, 我係會叫做冇乜人用
你公司有28條友, 返得4-5個, 老細問我, 我真係會講"冇乜人, 得幾丁友"

on9
三後隻翼衛先緊要，卡拉斯高對弱隊就屈到。對巴西實比人sm兩邊

8.5B上船

有時覺得v92好痴線
但佢既戰術有時好有效

呢個教練好過之前果個
對巴西先真係考驗佢實力

屌你老母3中堅

其實比利時一直都無對手
打日本都要搞到咁其實唔算合格

agger呀, 翼衛先最重要
攞02巴西講果D, 麻煩自己睇下02巴西兩隻WB咩人, 比利時WB又咩人
卡拉屍鳩連巴拿馬同日本都屈唔到呀, 屈聖馬力諾就可能得

比利時優點係咩球員都有D咁

反擊 迪布尼派波 lkk快放

破大巴 前三突破 一個引幾個 KDB放直線 成班中場有遠射能力

燒味 LKK 廢蘭尼頂波...

馬天尼斯優點係換人幾果敢, 上場見plan a唔work

果敢換爆頭 查迪利加強高空轟炸 結果反cup...

睇完呢場 覺得比利時爆到冷唔奇 不過始終法國都有包皮同埋成班默契夾得好D...

上線有排搞又比利時又巴西又法國

巴打, 提一提先, 比利時下場打巴西

你講果D都啱呀, 但係比利時個問題係要執好防守先
比利時3後防守打出黎咩樣, 呢幾場有眼睇啦

下場對巴西 2 邊有尼馬同 willian , 佢地2邊可能好危

比利時平均身高係32強最高，有力屈體型。

山係石頭海係水

走黎睇樓主屌馬天尼斯廢 點知係連馬天尼斯都吹奏

爆炸頭打正選防中對巴西
想送幾多罰球比人

繼續出witsel唔出dembele就唔駛旨意過到巴西

呢場係黑白世三既對決

其實比利時個陣都有少少弱點。

第一就係欠缺類似馬斯同馬基果隻傳做dirty work 的防中。兩個爆炸頭都係中場中，搵佢兩個打雙防中等比人中出456。其實比利時另一個中場中丹比利都好強，睇過熱刺就知佢控場有幾勁。只可惜條友今年開始老，但你叫佢打一場半場強強對話都仲有貨。

第二就係冇閘位。比利時咁多年的閘都係由toby 同湯匙去客串。但兩條友都開始上左年紀，加上本身又唔係跑得快，叫佢地打閘真係難為佢地。其實比佢地打番雙中堅就最好，二人由阿積士到熱刺都夾開，有加乘。比佢地打閘就可名正言順放番兩隻十字軍去後備。至於閘位最佳人選應該係PSG右閘加冇得去俄羅斯的細盧卡古。

支那人？

乜9都支那

比利時教練要壓得住隊入面唔同派系

人腳都勁左幾年 團結唔到人腳幾勁都冇作為

下下都要轉陣先贏真係死得啦
對巴西應該轉陣之前比人456左

喂，巴打，英格蘭贏到哥倫比亞喎

細盧都係廢既
比利時難得出到meunier補個右閘位
但始終出唔到個正常既左閘
由於vertonghen唔肯長打左閘
結果馬撚要用352

有左閘比利時打返433會好好多

希望真係啦

billys 好弱

比利時要加多些人聯防

尼馬/古天奴/韋利安都可以單對單過到，會引開其他人拉空個位

所以我先話馬天尼斯好野，知道成個國家都冇好的閘加前場有大量好球員，就轉陣。

比著以前韋莫斯就一定唔會轉。

過到瑞典先講啦

馬天尼斯OK LA
有埋亨利助教
好啲都唔會嚟啦

一早講左，而家殺巴西入四強了。

等睇今晚殺法國

今晚冇咁易喇

法國馬度迪+簡迪, 好搶過冇卡斯美路嘅巴西好多

兩閘柏華+靴南迪斯唔算好標青, 但防守意識都強過巴西土炮+馬細路

豬腦支點作用強過耶穌

睇返D Costa表現, 比利時後防好怕變速超快嘅快馬, 法國有個麥包皮

比利時如果用返打巴西嘅陣, 對法國會面對劣勢

話撚咗，巴西主攻你3後防反食菜咁食